(對講機) 返工爆機/聽機，聽過嘅趣事

某巡邏保安: 控制室控制室，Control Calling

控制室 : 邊個扮Control呀

全世界靜晒....